     Detalhes  Pedido
Tela que exibe um recibo de inscrição realizada com sucesso para que o usuário possa apresentá lo no momento da retirada do Kit  Modelo  https //www ativo com/recibo/ODQ NjY MA==
Código de barras vindo como imagem da API
Contém protocolo e avisos